{"durum":"basarili","veri":{"imsak":"05:36","gunes":"07:02","ogle":"12:31","ikindi":"15:19","aksam":"17:48","yatsi":"19:07","moonsrc":"http:\/\/www.diyanet.gov.tr\/UserFiles\/AyEvreleri\/i4.gif","hicritarih":"9 Rebi\u00fc'l-Ahir 1435","miladitarih":"10 \u015eubat 2014","rumitarih":"10 \u015eubat 1430","enlem":39.748,"boylam":27.572,"kibleacisi":143,"ulkeadi":"TURKIYE","sehiradi":"BALYA","kiblesaati":"10:25","gunesbatis":"17:39","gunesdogus":"07:09"}}